有冇人知邊度多軍事主題服裝賣

例如呢個網咁

入面的hoodies幾正

仲有511 tactical同alpha industries.......

大家再有冇提議？

岩岩買左tad ranger hoodie
之前thanks giving 有平

旺角永高行
莫斯科軍品店
呢兩間應該夠你慢慢睇

Between莫斯科軍品店個老闆有啲串，你要做定功課同心理準備

E荷B